推到陳怡出嚟同Miss Pun辯論

我已經表明應邀面談，極具誠意拍埋片，但係陳怡一啲反應都無，明明琴晚仲話無人夠膽出嚟辯論。

陳怡你唔好走數啊，我同Ray Ho等緊你回覆，引用返你嗰句「定係你心底裡知道自己理虧，唯有做一隻烏蠅曱甴？」

Miss pun對波, 激勵士氣

Push

幫你推post

屌你老母 仆街陳怡死全家

加油
隻女馬車仆街啦

Lm睇柒怡走數

推

辯論時露出胸部

負皮係俾冇幫陳怡打格

要加插試淘寶Bra環節？

佢潛咗水成日啦，敢出嚟面對未？

大家麻煩推一推呢到
【大公報訊】記者周峻峯 Tony Chau
係facebook打自己做RTHK
上網search佢個名 最近個篇news係20190711
我就唔知你係咪打兩份工啦 身為珠海校友覺得你好撚假

8.5 全民三罷

冇所謂
最重要都係屌隻柒怡
不過有就高啲收視

係咪要送禮物佢先肯同我面談㗎？定係要過數俾佢先得？佢好似睇我唔到咁。

陳怡del撚左個comment

垃9圾

晒氣啦, 佢之前都打過稻草人, 係咁吹話同咗反對者講自己住址, 點知冇人搵上門仲恥笑D反對者
實際上就係根本冇畀過, 只係匿埋電腦面前幫班藍絲打飛機

條臭閪揀黎覆 不利佢就del

Miss Pun正呀
對燈夠大
支持

啲持反對意見嘅comment會自動消失，陳怡可唔可以拍片講講呢個係咩效應？

你以為真係齋幫藍絲打丁啦
條友開恆donation 叫人比錢

陳怡真係臭閪嚟

佢實大把籍口架

up

g 持

陳怡正臭街，閪精，無人無人同佢結婚就叫其他人唔好生細路，睇個仆街幾時有報應，子宮頸癌

支持

Inbox炸撚爆佢啦

陳佢老母 咪再講條垃圾

捐錢畀非洲兒童就有聽過，啲營養過剩嘅仲叫人捐錢做咩？唔夠飯食咩？

miss pun幾時叫埋你個fd中大email上黎連登?
好想同佢瘋狂討論時事

陳怡唔會出嚟
個癡線婆最忌人地搶佢spotlight

衝呀 miss pun

Push 逼到佢出嚟”debate”

push

陳怡對波大過你

Push push push !!!

佢根本唔識政治
只係上藍絲專頁睇下片同文照讀
一出嚟辯論係死梗
等於佢之前吹咩反生育主義、地球監獄論
都係上網睇文之後鳩吹
只要認真同佢傾過
就知佢根本唔識
而且佢都唔信自己講嘅嘢
佢一向睇唔起中國人
依家只係發覺呃中國人錢好易
先至講狗話
要佢出嚟辯論？
佢只會縮入自己個肥西度唔敢出嚟

支持你！
反陳怡！
賣港人！
賣靈魂！

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片 - 廢青要打仗了

唔出死出家

推撚到佢仆街

Lm睇陳怡走住黎屌冇撚用

咁一定係啦, 仲唔食住藍絲廢老條水咩, 佢subscribe數升得好勁
建議大家真係唔好再提佢咁多, 唔小心按咗佢片都要立即按停+dislike
唔好畀佢咁易出現喺recommend page

我可以應承佢我嗰日會盡量飲多啲水等自己水腫啲，令佢唔會顯得太難睇，咁佢可以放心出嚟啦！

Miss Pun 無論樣貌、身材、學識都贏果隻肥婆喇，好心唔好去到咁盡喇

條臭閪真係好on9有人應佢約，佢又縮番入佢老母個閪到，仲del埋好柒

件垃圾陳怡hi撚夠膽出黎咩

Cap 水咋
老老實實 如果話YouTube 競爭大所以劍走偏峰講偏激野搏收視
呢個我冇意見

而家班龜公然聯合黑社會打無辜市民 甚至大肚婆
咁都可以為左錢黎洗地
呢d 陰質錢都好意思搵

認真...佢以前屌大陸人
我覺得陳怡似響大陸比人捉黃腳雞
做左Youtuber界十一哥
比人捉住執gap毛講西話

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

是但一個連登仔都 KO 陳怡依啲 on9 白卡婆啦

咁串串豬

嘩！！正啊，陳怡走數正仆街
Miss pun小心啲打橫嚟講嘅八婆，一定要準備好晒啲相同片，佢一死雞撐飯蓋就攞事實證明佢睇

柒怡咩學歷

ray ho 小朋友一早屌鳩咗你啦
盲撚陳怡

miss pun

push!要揾人屌醒佢

柒到呢

你以為啦
有巴打爆左佢6月之前好似得幾萬subs
69之後日日出片幫藍絲個邊 而家已經谷到上100k

打大肚婆無論放係邊個政權都一定被人屌
咁都可以洗

今次陳怡仲唔仆街
平時咁嬲屌

咪係
串到佢咁
小心佢爆血管
佢食咁多生牛肉

推
垃圾陳怡，唔知個妹會唔會覺得shame？
另類大種乞兒

支持miss pun

咪撚走數

推
垃圾陳怡
縮頭烏龜

入去like

而家唔係我地唔睇 就唔會彈出黎
唔襯佢而家未做起收佢皮既話
到時只會變第二個港人港地

係囉，係咁叫港女識鬼佬，又唔見佢同鬼佬一齊，好似無咩說服力

push push

Pushhhh

條臭閪而家剩係識同班藍絲圍爐

條垃圾死未

女人洗鬼捉黃腳雞

我一早估佢畀人捉去影閃卡or畀人捉去老強拍片

仲有佢69前del哂ig,fb ，開始狂踩香港同香港人加狂吹奏支那有幾好

聽日730am調景嶺地鐵+駕駛不合作！！
8月5日大罷工！！！

好大對

秒撚左條臭閪去

我極懷疑佢冇大學學歷

鬼佬都唔要啦
貪夠肥咩

陳怡個肥婆快撚啲仆街死 見佢前面憎埋佢後面

花生

支持搣時潘

其實我講嘅嘢同你講嘅嘢有乜衝突？
佢的確唔識政治
依家多人睇係因為佢係女人同唔係老
好多藍絲廢老鍾意呢種肥西
我係全香港最早睇佢嘅幾個人之一
當時Live得小貓三四隻
同佢傾過都知佢係政治白痴嚟

其實睇返陳怡以前d片 見到佢都會化下妝 個人正正常常咁
睇返最近d片 對比點解可以咁撚大
一個人轉變咁大

推比陳怡出席

好似佢有舊同事爆過料
一向都係attention seeker
連做扯皮條都好自豪同人分享

推到陳怡出嚟辯論
佢唔係明知自己理虧而心虛del comment啊？

我都覺得奇，以前無追開但有睇過佢啲片，所以我好關心佢精神健康。

為錢咋
佢個風格就係不斷講極端野搏sound bite
當一個topic 講到盡晒就轉另一個topic

之前有巴打話過佢呢種風格已經去到極限
大家只會當佢係為屌而屌個d 痴線婆

去到69之後佢就改去藍絲陣營
而家谷到100k subs

鬼佬點會唔要？
免費西喎
又唔係娶佢做老婆

班藍絲有錢俾佢
唔圍埋佢哋度圍邊個

果個唔知咩怡根本咩都唔識

陳怡abs

佢一直都係6萬8subs,到佢踩港吹奏支那開始升到7萬3

果時開始冇人開post屌佢，到69後開始維穩，突然一堆支那3毛水軍出現subs直升去10萬

傻閪龜縮

同個精神病辯論輸梗架

邊撚個陳怡?

去到呢個moment 仲撐藍絲既
已經唔係政見問題 而係良知問題
搵埋呢d 陰質錢

大j同rock哥呢？

陳怡你條閪婆出黎傾啦屌你老母臭閪

出黎one on one啦7頭

屌，唔怪得佢啲片既comment全部都係一面倒

有水聲嘅

全職del comment，佩服！

Del 晒反對意見
再打飛機話「冇人入黎搏」

劉明

嚮唔愉快家庭長大
好憎佢父母（所以好推崇反生育主義，因為多個原因屌佢父母）
造成超扭曲人格
極度崇洋鄙支
偏偏去到外國就俾個中年支那佬食咗
搞到心理超唔平衡
我覺得佢有好強烈反社會人格
人生事事唔如意
所以憎恨呢個世界所有人
包括佢自己

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

［幫手置頂］將軍澳戰略站

唔同嘅仔係咪自爆做公廁

奇招喎

佢都無嘢撈

隻陳怡笠水

蒙頭入閘開？連埋樣睇架屌你

呢樣真啊
所以我勁開心ms pun出黎

野雞法國大學

ms pun係考港大神科

D中國人仲圍埋去班中國人個情況就係以前有條友屌到我一文不值，衣加佢講d好說話俾我聽，我就即刻狗衝埋佢到貼錢俾佢。更何況好多片都係讀下戈地寫嘅文，播下人地d片咁,是旦鳩up幾句。佢地仲有冇尊嚴

對波已赢

陳怡：miss pun見我而家人氣高想過嚟r attention咋

其實係中大......

Miss Pun好野
陳怡呢個死肥閪收皮啦 見到都反胃呀

幾時啫？幾時啫？

要miss pun都唔要佢啦

淆哂底啦

可能俾個大陸前男友中出即飛
又知佢去叫雞所以成個人傻左

佢真係想等啲知名度更高嘅YouTuber出嚟？我怕佢招架唔住。

臭西陳怡

娶妻應娶miss pun

Pish

出黎啦陳怡 唔敢出啊?

同d毒撚罵港女貪錢係雞一樣
明明自己無用溝唔到就讚其他女好

Miss Pun, 個扭曲事實嘅八婆咁臭串，你應該再係community個post留多次言，如果再無緣無故消失咁就係佢自知理虧而del comment啦

記住遮住個樣唔該

佢自己啲片全部都亂咁9up㗎啦
如果人哋誠意邀請佢一齊辯論你估佢真係會出嚟？
所謂回應只會拍條片鬧佢地港獨 黑衫 廢青

認真
係都唔奇
雖然佢成日笑鳩個中國阿伯（前男友）
但睇得出佢好鍾意個中國阿伯
人生最諷刺應該係咁
佢最憎中國
偏偏最鍾意嘅男人係中國人
又偏偏個中國阿伯唔係真心愛佢
只當佢係玩具

Miss Pun 加油 真係相由心生

好撚正

搣時潘真人上連登
想問下陳怡係咩來頭？？

鬥波大?

陳怡唔會出黎
佢只係想引誘藍絲阿叔阿伯

推啊 睇條臭閪唔順眼好撚耐

鬥咩都一樣啦，反正勝負唔會變

垃圾港女 本來自己YouTube channel冇乜聲氣
但就不停拍片鬧啲示威者 抹黑人 而家條條片都過10幾萬人睇

又留咗

其實..係邊個嚟？

miss pun真人上連登

睇呢條片專心唔到，心裡面太多雜念

女版劉馬車
會唔會易明啲？

滅時潘
rockgor出片屌隻支那雞陳怡未

政個臭西
本來大家都想wfc佢
但好多人兩老 都比呢個死八婆似是而非
片面的選擇性片段 令班中立L覺得"另一角度"看事物而信佢講野

推想睇條肥閪俾人屌好耐

陳怡依條八婆正一垃圾，又藍絲又祟洋腸，唔撚死都冇用

所以話做人點解要咁執著
世界咁多男人何必為左個男人傷心
愈係執著就令佢精神有問題

真心明晒
唔該巴打

佢老味 夠膽講唔夠膽做

推撚爆佢

滅時潘

推！！！！！！

又藍絲又祟洋腸
但好憎中國人
最愛係一個中國阿伯

借位
[全世界尤其前線同我入嚟！] 煙霧彈嘅原理同清理方法

推爆陳怡！

搣時潘 G持！

又或者女版毒撚
毒撚最鍾意話港女係雞係公廁貪錢
佢就話港男係垃圾無風度自私孤寒

毒撚就會讚台妹架妹黎踩低港女
佢就會讚鬼佬大陸佬黎踩低港男

我衝出黎柒添

可能俾個大陸佬呃左初夜

唔見miss pun留言，可能被消失

陳怡千其唔好露

呢條正一臭閪

可能真係同細個經歷有關
好想有個父親形象嘅男友愛惜同保護自己
點知人哋當佢SP
有時越唔承認自己深愛某個人
係痛得越深

支持你

著返套ol裝一上場先疾佢個勢

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

消失就一定啦，幫我推爆佢，睇佢撐得幾耐。

佢係真心鍾意個大陸阿伯
有睇佢早期嘅片都知

其實係唔係無父愛的女人會特別容易鍾意大叔
同埋佢愈係話條仔叫雞咪變相踩低埋自己
睇下馬明載綠帽都無罵對方淫婦啦eq差幾遠

推！

陳怡潛撚咗去馬爾代夫？

陳怡del comment勤力過拍片

女馬車

我愛搣時潘

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

收皮啦洋腸公廁而家又比支鳩中出正爛臭含膿閪！

佢人身係唔係得佢一條仔

笑到肚痛，Miss Pun 講嘢好啜核

piah

佢之前拍片話點解黃心穎要搞許志安

話黃因爲細個家庭唔愈快既原因，其實就係講緊佢自己

Miss Pun高質過人形豬好多

gchi miss pun

洋腸公廁對波好勁不過一剝個bra墮lin to too chi

Miss pun對波好撚正 一定支持

真心，陳怡把聲非常難頂
個節目做到 1999 好似怨婦咁
咁都 KOL？

正過老女人對脂肪波

Miss Pun我愛你

miss pun又靚又白滑身材又好又有吉士

唔係喎，黃心穎係擺明貪玩見到童年偶像就想食個種
正所謂男女平等，男可以偷食，女都可以，正所謂身體自主，陳怡作為女權應該要支持佢
佢係唔係諗錯隔離

Rock哥都要屌了

支持你啊miss pun
依d偽才女就要靠更多人識嘅真。才女ko

柒怡幫何妖含撚呢個畫面幾震撼

Miss Pun 個comment 再畀人del 既話

連登仔幫手留言喇

👇👇👇👇
Miss Pun 誠邀陳怡你辯論呀
定做縮頭烏龜？？？

唔知
佢成日講到自己好多仔溝
但最鍾意提都係個中國阿伯

不如我地全部開autoplay，report、dislike加comment完【我應邀出席辯論】搞搞佢？？？佢荼毒中老年人思想，罪大惡極

Miss pun 正到癲

溝？係唔係d仔對佢態度好d就叫溝？
好似d有禮貌女仔同毒撚打招呼就覺得對自己有意思咁

我諗開佢波後會有更多YouTuber出嚟，其實之前已經有CatGirl同Ray Ho，如果多幾個重量級YouTuber做嘢，一齊舉報佢，佢YouTube生涯就差唔多可以結束。

唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

條柒閪夠撚膽咩推爆佢

搣時潘好嘢

可以，團結就是力量

加油💪 miss pun

本身來睇埋大J 伍大師屌 不過呢兩位要做大事應該唔得閒理啲傻撚
如果呢兩位都屌埋一份就屈G

屌啊唔睇呢個post唔知有位miss pun咁正！
推！

推 應約啦臭閪

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

推
禁入去個comment又睇唔到

pish

佢瘋狂del我comment，根本一直有mon住。

In miss pun
We trust!

快d幾時挑機

出黎呀陳怡

陳怡呢條肥閪撚夠薑咩 講就天下無敵 一有人挑機就做笠水狗啦
樣又冇身材又冇學歷又冇氣質又冇就連把聲都輸畀人呀陰鳩公
我屌你老母陳怡死肥閪
你唔係好撚巴閉㗎咩
做咩笠水呀 巧京京呀

陳怡同啲大陸電子聲片 話中國軍事好撚勁 遼寧號好撚勁 果啲片一樣都係比廢老打飛機

佢個人本身就神神化化
根本唔知邊句真邊句假
無端端又話自己一家有超能力
話個妹可以感應到平行宇宙
唔知佢真癲定假傻
呢頭勸人食齋轉頭自己去食生肉呢啲硬膠嘢更加唔在講

曱甴陳怡

大J？ 佢敢約炮陳怡我切J幫佢加長

陳怡驚呀？

五大訴求!
光復香港 時代革命!

約炮

佢老母仲要屌鳩貓女 我話你知 貓女一撚定係香港第一唔靠樣上位既女you tuber
(陳怡係第2，你定母照下鏡啦仲笑鳩人，我緊火都著火都唔撚屌阿）

大家一齊去佢度留言+share link
睇佢快定我地快！

點同Miss潘面談
對住佢根本望唔到佢塊面

佢自己話㗎咋，所以有時啲嘢做唔到唔好講咁大聲。

幫我補習 出年dse

佢話自己做過蘋果記者、小學老師、空姐，講到咩都見識過咁喎，當然真相只有佢知

好撚肉酸呀陳怡

我岩岩狂係到loop個留言去左邊

chanyeechannel@gmail.com
有無人需要商務合作？

Miss pun 不如send埋 email比佢，無到扮睇唔到喇掛

諗住講啲鳩話
呃下班藍絲廢老錢
點知搞到有人真係挑機
點會唔縮
可能佢對住個Mon爆緊粗
「我搵錢啫，關你哋撚事咩，做乜搞鳩我！！！」

各位小朋友千祈唔好亂出去同陌生人食飯！！

向面交食飯說不
分分鐘有人想請你食皇家飯
世途險惡 請好好保護自己嘅身分
如非必要勿留tg

一齊入去轟炸佢 直到回應Miss Pun為止

係咪入佢個post留言？

咁樣公開攻擊CatGirl外表本身就好無品，況且佢確定自己真係好過CatGirl好多？我睇係差少少濕疹咋。人哋CatGirl人品高佢幾班。

三張幾老人十年，揾到條支鳩鋤到佢老人痴呆

Miss Pun 連登仔 大和解

肥婆對波唔計架！

我愛你搣時潘

8.5 三罷

通常現實愈平凡愈自卑嘅人網上就愈吹噓自己幾咁特別
佢講到咁多經驗可能都只係佢嘅幻想

好似del左

我覺得做過蘋果係真
其他都係笑下就算
佢根本神神化化同人相處唔到
屬於識耐咗都會乞人憎
同人反面嗰類人嚟
點會正常返到工
同劉馬車一模一樣

佢心諗：呢次柒左啦

痴鳩線
都係睇唔到你個留言既？
真係幾撚無恥

出黎啦 柒頭怡，呃飯食

痴撚線del得勁撚快

滅時好波

[全世界尤其前線同我入嚟！] 煙霧彈嘅原理同清理方法

Miss Pun 加油

原來佢係做Face magazine 咋

件賓妹肥閪係咁DEL留言
屌人就叻 又唔敢同人兜口兜面嘈
唔夠人講就DEL人留言
正廢閪黎
我以前發咩癲
點解會哂時間睇埋D垃圾片

哇。。。唔係呢個po都唔知原來連登有咁靚既女神一直係度仲要一直係youtuber...應該好多人都唔知支持ko 隻🐷西anyway做乜著得咁性感既???

G持

陳怡del comment速度可以申請健力士世界紀錄

想睇佢同何妖含撚

都算係蘋果集團刊物嚟嘅
記得佢講過同龜頭Bob係死敵
因為做記者嗰陣覺得龜頭Bob好寸

講真做空姐呢d職業實有人出黎爆佢以前係點啦，但到而家都無乜人起到佢底就知佢鳩吹，現實生活圈子應該係無朋友

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

唔知點解係留唔到反對ge聲音之前試過幾次
可能因為佢無辯論ge能力

出黎喇！！！
發水麵包賓妹！！！
你youtube 界排第幾？
Miss Pun 嘅車頭燈你都見唔到啊

連登仔多d 喺陳怡新片留言

唔好掛住subscribe MissPun 個channel 喇頂
幾分鐘多左幾十個訂閱

手腳一齊入去留個言問幾時邊度啦

係佢度留言真係無用
1.起佢底摷佢住邊僕佢拍埋片
2.王喜識佢，懇請王喜做中間人

我諗先有辯論片睇。唔係呢件臭閪又出文話人唔敢膽，呢件臭閪嘅套路好多人輕易睇穿

雖然人地成日話你點點點
但我覺得你今次去挑機好撚型
請受小弟一拜
條臭閪肯定唔會出現架啦

Miss pun

食得咁撚偏 牛都屌

咁佢最初講下肌斷食
講下法國留學經驗
請下變性人做嘉賓都幾特別
只係後來走火入魔
教女人仇視亞洲男人
教所有人仇視父母
依家墮落到教人仇視香港人
無人估到會咁

好正

高下立見

支持陳怡同劉馬車結為夫妻

你係咪搣時潘真人先

真心天生一對
如果無記錯
佢都有讚過劉馬車敢言
只係香港人太虛偽唔接受

我想飲奶

尊重啦我愛miss pun

超齡了，馬車鍾意搞細路女。

超撚正

實測完 大概3分鐘就會del cm 大家無聊冇乜野做個陣可以試下炸撚死佢
當然做實事緊要啲 得閒先同佢玩

請各位過去留言嘅順手舉報埋佢

快ko佢啦

其實miss pun 對波唔算好大
不過佢個胸形靚 同埋谷得好
所以都係好正

其實只要有幾百個連登仔
次次係佢留言區留言就得
大家幫幫手好嗎

Miss Pun好撚正啊
人品同外貌都係

兩條友都係反社會
與民為敵
不斷批評仇恨香港人

9分鐘仲未del

原來冇人 debate 係因為俾佢 delete

2分鐘檢舉陳怡頻道 Step by Step

1. 去呢度

2. 剔呢兩個，再打埋佢Channel 地址：

3. 再Copy 佢褻瀆可蘭經條Video Link：

4. 最後說明個位打埋：
"舉中指，褻瀆可蘭經"

完成 ! 大家快D Go Go Go
特別嗚謝：會員S.aureus

====================================

歡迎係佢留言copy Share :
【【刪一貼百】】

陳怡說華人不及白人好 ! 新移民是賣閪 !扮中立傷害同胞感情 !
👎👎👎👎
陳怡【為何英屬香港比較好？】

👎👎👎👎
陳怡【華人比法國男人差 】

秒del，唔會有用，就算佢真係睇到，遲吓又出文講入無人敢出嚟
留言係嘥氣。

一開始學陳怡講大家好嗰度我笑咗

屌 我留咗幾個佢淨係del咗一個就停手
做乜撚野好on9呀
都唔好玩嘅

好波 又大波

屌你啦，一唔鐘意就刪晒人地啲cm，點同你debate呀臭閪??

陳怡on99

其實果度真係圍爐寶地 都幾難叫佢出黎好比你叫啲人出黎傾下遼寧號有幾勁咁 啲人有乜撚好講

實測陳怡可以一晚del幾多留言

一千個連登仔一日一個cm
都del 死佢喇，我哋時間成本肯定少過佢

洗佢版囉,睇佢del得幾多

。。姓摵？

8月5日大三罷

依家個社會扭曲到越pk越大陸婆就越搵到錢
乜都唔貢獻 一味靠屌就上到位
有良心嘅就靠一群清醒嘅人辛辛苦苦追捧
好似大j推佐咁耐都未100萬
今日睇到youtube trending童年回憶嘅gem
手賤click入去
真係唔知點解大陸人鍾意咁樣
d用字好7 內容幾好都無用
支那味太濃
完全有種上唔到國際舞台 不識大雅之堂嘅感覺
的士陳又係 明明係香港都紅唔起
翻大陸都係7但係大陸人又buy
只能講我地完全唔係一個民族
乜嘢文化都唔一樣
而且好難欣賞佢哋嘅口味

Miss Pun ho ball

歡迎係佢留言copy Share :
【【刪一貼百】】

陳怡說華人不及白人好 ! 新移民是賣閪 !扮中立傷害同胞感情 ! 請她馬上道歉！
👎👎👎👎
陳怡【為何英屬香港比較好？】

👎👎👎👎
陳怡【華人比法國男人差 】

原來樓主識得反偷拍谷個個肥妹樓主有無一樣賣性感相??

陳胎縮頭烏龜唔敢約戰好柒豬仔呀

平時講到自己幾勇

去陳怡度留言

陳怡諗緊點算

硬住睇

洗唔洗dum西瓜啊陳怡唔見左啊

大家多d comment
佢del 既時間成本大過大家咖

假設佢5秒del 一個留言
一日二千個連登仔，每日del post 所需時間：
5 x 2000 = 10000秒

即係佢每日要用2.8 個鐘去del comment，
係會令到肥婆黐線咖

由呢刻支持Miss Pun!

我個留言成個鐘都未del

請問世界上仲有無陳怡呢個人？我擔心完佢精神健康，而家擔心埋佢人身安全，失蹤咗好耐啦。

我以前幾鍾意睇佢返深圳玩
搞到我成日都想食酸菜魚

真喺為咗錢為咗人氣
搞到咁真喺 ……

有合理懷疑佢用bot del comments

一直留唔到

淨係登入左先睇到自己個cm
登出左就睇唔到。。。。。。

佢可能隱藏咗，得你睇到其他人睇唔到。

佢其實係block咗你，定只係del comment？我覺得係前者。
都係識識佢嘅人做中間人，佢啲片曾經搵過其他youtuber合作過拍片，搵嗰啲youtuber睇吓幫唔幫到手。我步面都講過佢識王喜。從中間人出手總好過你經youtube同佢對質。或者係想方法係youtube方面另佢Channel摺得。我見過有youtuber因影片中版權都停止運作90日。就算30日都好。佢一定On99重新開過新Channel。

Miss pun好似有男友, 如果冇，我一早J左

諾先生

留意到好多同佢一齊出片露面嘅人
都係一次起兩次止
好懷疑仲有邊個係同佢Friend

返來囉～～～～～

難為我一個月前打咗成大段comment畀佢，仲要已經語氣好平和，應該即刻俾佢hide咗 全職comment hider/deleter

如果係block，真係咁好心機，去開假ac嘅gmail之後留言畀佢秒block ?

佢好忙，想像唔到一日要del 幾百個comment嘅生活係點

一係無嘢做24mon comment
一係請左人幫佢del comment

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

寶係咁，。用第2個ac入去睇左
屌好撚肉酸

係搵返佢哋去套陳怡嘅資料，如果知道真實住址仲好。拉大隊係佢樓下叫佢落嚟挑機

心平氣和無用
佢根本唔在意咩Fans
早期佢都會突然屌觀眾
開Live講講下突然間叫所有男人走
話佢只係歡迎女人
但係有男觀眾送禮物俾佢佢又照收
根本就仇視整個社會
有着數一定照要
但憎恨所有人

條友無朋友好難起
我地個組揾咗好耐

呢個世界真係咩人都有。。。

胸對胸
垃圾陳怡一場空

咁咪畀佢又拍條影片剪接完話你地"廢青"襲擊佢

一個乞人捐款畀佢過活嘅人有資格話人廢青？

阻阻大家 開左個整合post
幫幫手report d藍絲 保護前線

[整合］［後勤戰士急入］

淆底獸

呢啲大陸撚藍屍廢老係咁。。其實就係將令自己自卑既野投射落人地度 好比移左民既罵人漢奸罵得最大聲 廢老話人廢青

咁我哋都可以拍片有片為証！
反正你唔行動佢都鬧我哋無用乜乜乜架喇。信唔信，遲吓佢又用返同一招出文話廢青

都唔知話佢可憐定係可惡
人生過得好唔如意（佢自己以前都成日怨）
將怨憤都投射落呢個世界
依家走火入魔到要靠班藍絲咸濕伯父圍爐
我估佢自己都好憎自己
由自卑自怨變到自高自大
痴晒上腦

你其實講得岩但我真係唔撚會可憐佢
有一千種解決方法 揀最懶最廢既方法去做 怪唔到人

完全留唔到言

搣時

祝陳怡比狗屌到有性病

又叫人出黎 應約就DEL人Comment
同波台果隻老鼠一樣

樓主完勝無論談吐外形

狗都嫌臭，不了

下次係自己page叫侵仔同自己debate 侵仔3日內唔過黎debate就係美國總統自認輸比陳怡

推推推 推到陳怡番屋企

好圓好大

我都可憐唔落
仲記得最初去佢啲片留言
幫佢趕走啲三毛
佢仲讚我係佢高質嘅觀眾
依家諗起都打冷震

陳怡你係邊啊？你好柒啊知唔知？烏蠅曱甴

真係好唔順眼條八婆陳怡

D廢老成日開口埋口就曱甴 是咪以為自己好撚好笑

快啲屌鳩死佢呀

Miss pun 中文全5星星
果條傻閪梗係縮入老母閪度打飛機啦

推！支持miss pun！
一向覺得陳怡思想扭曲、價值觀黑暗既人

陳怡咁厚顏無恥？

出黎啦肥閪

我入過去睇晒啲comment，但兩個中性言論嘅留得低(有個個名係殘體字)，其他呢度話留咗言嘅統統唔見。
真係唔駛係comment度約，搵其他方法啦

好撚7呀屌 又話冇人debate 搵你又del comment

其實係佢管理員del
以前有睇 有班死忠幫佢處理comment
我諗要send email比佢先得
我都相信佢份人係真係夠膽同人debate

把聲好好聽

講一個題外話
我啱啱都係另一個垃圾打狗youtuber成都屎社群文章度留過言。又係幾分鐘後就去Block咗我，好彩我唔用真身ac去講。

點解大家都咁熟呢見奇珍異獸
我淨係知佢係個痴線婆

陳怡好似都名校 email同miss 潘都讀書勁

55波

留左comment 比佢秒del

Miss Pun 贏條八婆九條街啦

講咗成日，佢本人有無可能唔知呢單嘢？佢唔知啲fans都會話佢知啦，佢應該真係唔會出黎面對了。

佢係 果陣出晒名啦真係佢來

出黎啦陳怡 咪撚匿埋呀！

陳怡着草
Miss打睹

廣傳 廣傳 廣傳📢📢📢
【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】
*簽完後要email確認才計算在內

以我睇左佢咁撚耐
肯定佢一定會岀黎回應 不過佢班fans好撚on9 幫佢管理utube
所以佢應該睇唔到
我幫你send email叫佢回應

我冇嘢講

陳怡食屎啦

之前對滅時潘有啲誤會unfol咗佢ig
而家follow返先

陳怡只會玩d無反擊力嘅人
人地醒少少就會龜縮
從來只見佢po d平凡網民上黎鬧
佢唔係睇唔到miss pun
係無膽。完。

佢咁憎反送中，但社運界一個出名少少嘅人佢都唔敢提起
條條片都係恰d無名小眾

出面大把文、片都講緊佢禍害洗緊廢中廢老個腦，好多人講佢哋長輩都睇過陳怡歪理影片。希望未到你身邊的人被佢感染。佢好撚毒，毒性好強

姐係佢班管理員del我comment

Catgirl對波夠大過陳怡
比陳怡恰個陣唔見你出聲

其實佢係無一個立場 佢只不過係因為近排返左大陸。佢話當初都好抗拒 但發現原來大陸生活遠比香港好好多。又講下大陸進步左幾多。
佢係真中產撚黎 所以佢根本係當左自己係一個審判者去睇呢件事
我有睇開佢啲片既
你其中一個問題問係咪收左中共錢
我覺得唔係 因為佢本身已經係中產
未拍片已經向法國到住澳州有屋等
佢都話過如果收錢 佢去拍主流既野會賺得仲多
加上佢utube比人停哂營利
佢information box果到啲資助其實係入比佢一個女觀眾 叫絕敏 佢個朋友黎

有咩衝突？
唔想出自己名仲仆街

無錯。佢嘅問題就係無立場

但又要扮哂有咁

佢係見到乜唔啱就直接屌

推

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

姐係你覺得佢屌得岩？

Fan屎黎wor

前fans 依家不了

佢認為既唔啱

真係要善用起底功能原來一早要block

(Showed Blocked User - 頹廢村村長)

大家有咩想知可以問我先之前做過佢fans 依家完全變撚哂質 佢以前明明好humble 問佢法文英文留學 佢會幫你搵埋 但佢越紅就越痴撚線 仲人生攻擊人 覺得自己好高級

On9我叫人唔好崇洋都接受唔到

push diu
公開辯論live

光復香港，時代革命

YouTube舉報佢有無用？

陳怡咁既西樣,真係同我含撚都未夠資格

我想嘔.

[香城弓兵]簡易玩具丫叉DIY

支持miss pun
條陳怡真心似拎白卡

加油！！想同佢debate好耐

佢唔似收錢 笑9大陸西啲片都仲係度

似真痴線wor

嚴重精神病

睇過佢D片有幾垃圾
好似生活係平行時空咁

sd email都冇用
以前佢未奶共嗰時有睇佢啲片 佢講過有管理人會幫佢check埋email
揀過晒先會pass畀條肥閪睇 佢本人唔會第一手睇

喂屌你老母做乜撚嘢呀條友

香港人真係痴線！

應該話男人對住佢己經失去理性討論唔到

我提你，你係陳怡影片下面留任何同佢相反或反對佢嘅留言，一概會被Block ac。所以就算佢背後睇到，表面無人睇到句comment，你點樣畀Like呢？

likelikelike!

笑死

外貌 身材 MISS PUN 先嬴一仗

推

香港人真係痴線！

照下塊鏡先啦

其實有個方法，就係大家推Miss Pun同Ray Ho嘅片上去。d人一search陳怡就見到d邀約嘅消息。到時陳怡再避都唔好意思其實依家search陳怡碌落少少已經見到ray ho。呢個方法好過留言，因為佢可以del

miss pun條片就得，因為影片封面就有晒關鍵字。

好似兩條都推到啊~
依家search陳怡已經見到miss pun同ray ho大家幫手推高d
反而係miss pun條片無「Chan Yee」呢個關鍵字。
不過都已經好易睇到啦

陳怡只會玩d無反擊力嘅人
人地醒少少就會龜縮
從來只見佢po d平凡網民上黎鬧
佢唔係睇唔到miss pun
係無膽。完。

人地cat girl 起碼有正常男友，證明最大問題唔係個樣
係個性格問題，所以樣唔靚唔係最衰係自己都唔好走去踩人

陳怡 點解咁出名
之前真係聽都未聽過

影片封面有陳怡、有miss pun、有面談 關鍵字
就算對方觀眾群忍手唔撳入去八掛，就咁睇到封面圖。佢哋同陳怡都知道咩事。但我幾肯定陳怡又扮睇唔到…

你係文字po度留？唔見喎，youtuber有時可以set唔畀其他人放Link。一放Link就隱藏留言

另外陳怡可能搵唔知野嘅software將佢唱衰反對佢嘅留言個ac秒block block得都幾快吓。唔似人手收到訊息睇完手動block

你睇下佢個樣

驚miss pun畀人恰
中大email好似八婆格啲，可以剷到陳怡飛起

推到個八婆收皮應約未吖垃圾

大媽

潘小姐，你老豆重係咪警察？

成日覺得佢好似女大丁

潘潘女神。有無多d 相可以些牙？

支持miss pun🤤🤤🤤

miss pun 淨係個樣同副偈都贏到開巷
好想瘋狂揾你補習

講到法國男人咁好又唔見佢有個法國男友反而大陸佬
自己又唔係真係試過一齊但又吹到幾好同毒撚讚外國女踩港女一鳩樣

之前笑中國 d人捧佢上去

推比陳怡fans睇

毒撚唔係J台妹多咩？

幫推

你有冇諗過，你真係咁推。最後大贏家會係邊個？

唔好亂推…不過連登都推咗呢個陳怡上嚟

想幫搣時潘打氣

我錯

貼陳怡對波陪罪

一，台妹同我黎講都係外國妹，唔通真係大陸香港台灣一家人
最多都係朋友，因為都係被中共強姦同病相連

二，毒撚仲有j架妹

陳怡應效法miss pun 露波，激勵黑警士氣

你係嚟得罪人多就似
佢對波？脂肪體一堆而已

呢個po焦點根本唔係喺陳怡肥伴體型身上。你要po po去成人台會啱好多

推ray ho同miss pun嘅片呀大家

陳怡正臭西
約到既話公開地點，想去

我驚你唔夠講，啲藍絲嘅logic好撚奇怪，陣間講錯又俾佢煲大

Miss Pun~~~~

想問陳怡成日教人食洋腸，之前又話華人啲種唔掂，叫港女唔好同華人生仔，點解宜家又咁g持支那狗

🤘🏻收佢皮

肥婆陳怡做咩淆哂底
9up唔係你本行咩

陳怡呢啲只係想借機上位啫，又點會夠胆、有能力同Miss玩辯論呢。

快啲出黎啦，臭閪陳怡

好波！

士氣加100

唔好屈我啦on 9仔，從來無做過。

仆街陳怡咪撚走數

唔知佢輸果陣會唔會話因為自己樣衰所以大家有偏見

咪撚浪費時間係件昏卡身上啦
集中火力係728被捕義士身上啦

明顯啦呢樣

相由心生
陳怡
其實說穿了 過份自信只因無自信
Attention whore不服來辯

佢個樣好似王祖藍

講真睇埋佢個樣乜波都唔會屌得落

重點係又唔見佢自己有鬼佬男友反而同大陸佬

數已走

好似A0啲教人拍拖咁 扮晒戀愛專家

佢仲出過片教男人點追女，聽佢講真係含得撚

空姐一定係假啦下嘛

陳怡佢肯定係驚

WADIU
連仔唔係咁重口味啊??
咁都J得落?

pun pun

D留言笑死

永遠支持摵時潘

佢一向都係on9 miss pun打9死佢啦

Miss pun 乳出驚人

推呀！陳怡必須收皮

PUSH

刪一貼百！

Gchi

燒山講藍屍KOL
梗係有講陳怡

十卜搣時潘

搣時潘

大家唔好成日攞我對波同陳怡比較啦圍越大Cup相對越細，況且如果佢減返去我一樣嘅體重，可能連B都無。

等緊其他重量級YouTuber一齊屌打佢

出嚟未呀?

有人sd咗email畀佢，以下係佢哋嘅回覆：

陳怡識唔識分辯論同應徵？

仲有
這就是你的真面目，原來一直被騙

我估佢個腦跛跛地吾識分 你到時去debate果陣可以教埋佢地點分

佢擺明唔想出黎

陳穎怡人格分裂，根本無管理員。
成日自己睇email攞走讀者故事題材當一條片咁出。

可能要d時間抽脂再同miss pun 露面先無咁大比較

我用一個新ac靜係留左一個言，個留言都消失左

YouTube可以直接禁止某人留言嗎？

我發現自己喺佢啲片度留言左半分鐘到，一登出AC，就即刻睇唔到

佢點解有勇氣話自己靚女？

其實唔係人哋唔夠膽 同佢面談，係根本個陳怡 自己delete曬人哋啲留言 ， 製造 冇人同佢夠膽同佢面對面嘅假象。 知道自己理虧， 唯有做一隻曱甴 陳怡講出咗自己嘅心路歷程。

人地叫佢出黎就叫人視像
無心出黎當初就唔好串柒柒啦

陳怡係驚debate 輸左,
自己D粉絲會變左去Miss Pun度
佢而家成個藍絲平民教主咁, 擺明想繼續扮聖人
即係好似大陸D 武術宗師咁, 單純拎光環搵食,
如果徐曉冬同佢地真打就立即收皮

Miss pun 好正

燒山自己都係藍絲kol

條八婆有回應了

但陳怡失蹤24小時
怡嬸好驚ms pun

覆admin 好強調有admin
無圖我話你老母係雞都得

陳怡縮頭烏龜
del 撚晒comment營造無人反既場面
youtube你咪可以咁玩：審核留言可唔可以show
個陣fb ig唔撚得，喂難怪你無啦啦del晒fb ig啦
笠水狗

屌你陳怡個頭像......
點解可以醜樣到咁...

admin係陳怡其中一個人格

洗乜send近照陳怡上YouTube search翻自己個名已經會見到miss pun了

想請埋香蕉糖同台灣館長玩下

其實miss pun一開始好似係約面談
陳怡驚？

屌我明啦 陳怡自己d片有魚眼鏡架
你叫佢點出黎辯論呀

生食打邊爐d肉
呢d人聽佢講兩句都驚自己變腦殘

陳怡不願面對四面八方youtubers既回擊
走去恰一個dee dee 助其氣焰
Miss Pun 禮貌應邀，陳怡24小時唔覆扮盲。

Ms Pun大大方方用影片回應，有真樣，有辯論題目
有埋個人背景，甚至人地間公司你隨便就可以搵到。

陳怡扮盲，全香港人見到。
繼續對住深圳爬牆人士打飛機啦柒頭。

又樣衰又無腦又無食藥

咪係囉，人地扮有admin起架子啊
垃圾，有自信就自己企出來應約啦。

陳怡唔好mon post啦，出黎應約啦，miss pun問你時間地點呀

死陳怡理Miss Pun未

Ray dee dee話俾陳嬸 blacklist，覆都覆唔到。

怡嬸自己blk哂其他人，然後轉個頭話人唔覆
又唔見佢提Miss Pun

揀人黎恰，我屌你啦怡嬸。

平衡時空？？？？

無聊咪應約囉
約個公眾地方公開辯論
好似城市論壇咁
係唔係咁難啫
係好打就使乜咁多規矩呀
直接開牌咪得囉

原來Rock哥都準備拍片屌柒陳怡，期待

擺明覺得細路反抗能力弱啲

Miss Pun論點清晰有力(其實Ray仔都係), 仲要瞄住陳怡以前屌大陸人啲野黎講，陳怡邊敢覆，唔驚趕走依家啲金主咩

要人提供咁多嘢，當自己係邊個？幾時見過辯論要單方面提供咁多資訊畀對方？仲要係視像又話面對面嘅？

借用ray ho ac miss pun去回覆

陳怡一定好撚淆啲藍絲廢老注意力去咗miss pun對波
又驚任何好樣過佢嘅人
如果張近照唔好睇佢又會攻擊人樣衰

陳怡你到底幾時死

屌 好奸險
照咁睇佢根本冇心同人debate
想作故仔同po人地張相自己圍爐笑人個樣
佢以前ig成日都係咁，問邊個有興趣約佢出嚟叫佢send張相黎， 跟住佢轉個頭佢send出嚟公審佢。

奉勸平民切勿中計

Miss Pun真係好完美
樣 學歷 身材 聲線 職業穩定 全部優勝過陳怡
反吸男人fans真係唔奇

dislike都唔好！dislike都係推高條o既熱度
應該report + 上一頁

豬西怡淆底？

扮睇唔到 好肉酸

做藍絲真係慘，要丁陳怡呢d
曱甴發水麵包賓妹

出黎呀！

好醜啊屌你！

請問邊位有機場廢佬完整片?
我有渠道可以入D退休皇家頭既GROUP
機場阿伯條片令好多淺黃搖擺緊

726 機場阿伯 先出手打人片！ （請大家back up)

呢個？

相由心生

幸福賓周

好似唔睬miss pun應約 ?

陳怡小姐，我上網見到有個自稱搣時潘既人想挑你機，可唔可以幫手屌到佢一棟都無?

曲

感謝

想知，miss pun個留言好似冇咗？

屌你老母痴線化咗妝都咁撚醜樣

del咗

本人YouTube湧入大量陳怡粉絲，獨不見陳怡應戰。

我就唔會學陳怡瘋狂del留言，一來我無咁得閒，二來我鍾意將啲留言留低，等其他人都可以欣賞到簡體字、侮辱性騷擾同埋聲稱我樣衰過陳怡嘅言論，好有啟發性

Ray Ho小朋友都應邀，陳怡連小朋友都唔敢面對？

陳怡del?

真係小朋友
推

屌
好欣賞樓主 幫你推

佢youtube管理系統，其實隱藏咗，外人睇唔到。muss pun尋晚嘅留言好快唔見晒

佢24小時del留言，仲賴係YouTube del，咁嘅大話佢當我第一日玩YouTube？連del留言都唔敢承認，果然有勇氣。

不如一人一應約dabate

24小時del，youtube收入夠佢唔洗做野咩
如果係用老母錢咁邊個先係廢青

miss pun 可摸以幫手用你既影響力宣傳5／8大罷工
好人一生平安

呢兩日得我同Ray Ho撐得好辛苦，大家幫幫手一人一email應約dabate，同埋繼續舉報佢，thx！而家等緊Rock哥出片。

可以，之前有宣傳過，會繼續宣傳。

youtube用戶如果佢本人SET左佢頻道某D關鍵字做禁語
係有機會出唔到

如果佢SET左「應邀」做禁語
你留一百次言都好，佢唔批你個留言一樣PUBLIC唔到
佢話冇刪留言其實都係同你玩緊語言偽術

要check個留言出唔到出到
最好留完言之後開無痕睇個留言係唔係到
(當然記得要開ADBLOCK)

喂呀真係好無賴呀 Miss Pun留哂言、YouTube出post tag左、 連登出哂post，都叫無發出邀請 到底有幾驚呀

驚縮番入老母個閪度la

自己覆扮搵代理人覆
垃撚圾到

人渣

佢啲人走去蝦細路Ray Ho，好無恥

逼人sd個人資料近照畀佢，不如我叫你畀埋銀行密碼我，唔畀你就正縮頭烏龜唔敢應戰！

好無賴呀

好肯定佢管理員del or 自動hide佢真人係會應

叫miss pun send資料畀佢
反正miss pun資料本身就公開
可以邀請埋email

你係佢管理員？
陳怡係屋企嚇到賴屎

前fan 知佢咩人

咪係 keep住討論
唔好畀個post沉

前fan + 1，已unsub
輕輕一推post

女友以前有睇佢，已unsub
依家條條片都report佢

陳怡住洪水橋-鍾屋村附近？
片入面0:58條路係往丹桂村

條8婆好撚賤，ray HO 應邀email 比佢，佢叫人send 近照， 然後就block 左ray ho, 再係自己社群屈人唔敢再覆，好仆街，細路仔都蝦

陳怡，出黎同miss pun debate阿

呢啲屌都費事啦，大家唔理佢冇話題架喇

唔知陳怡有冇搬屋
上網睇，似元朗溱林

佢搬左

唔知做乜尻

Admin未夠12歲
咁小學雞嘅野都講得出

搬咗2,3個月啦

巴打有睇開lol?

人呢？

呢條肥西做慣小圈子女神

最驚就係比較！

見到應邀者又大波又靚又後生過佢

我諗佢仲驚過搵到黃毓民同佢辯論

因為佢無得打女人牌

想講我琴日係佢個po度留言叫佢去睇miss pun 跟住個留言唔見左 利申我係第一次係佢d野度留言 無可能係留太多言比youtube del lor

已正式去信應邀進行辯論，待陳怡覆。

35+應該激到佢紮紮跳

好保守

佢要個人資料嘛，咁佢又無提供畀我唯有幫佢估計啦。

你個人咁客氣 佢起碼4字頭

估計就停經

我一向與人為善，所以之前都係保守估計佢重我20磅。

邊止 淨係個頭都50磅

咁又無，公道啲空咗個腦要減返10磅。

其實真係似35+

不如俾埋身材資料同估計對方身材如三圍

ho ball

陳怡你要縮到幾時？

驚到呢

陳怡ChanYee
6 minutes ago
上一個EMAIL原來個男仔只係得四年班，所以都刪左post唔想大家笑佢。但我仍然是有個心態想教化這些人，一直都是。人係會改變，就算沒有我的存在你們還是會想通，會成熟、圓融。時間就是最好的良方。人的改變是一剎那，我從來沒有懷疑過。

d語言偽術同689, 777有得揮

哦？
即係而家係有人搵佢debate，係佢自己拒絕啦。
咁各位youtuber可以唔需要對話，直接屌L 9柒佢

充滿仇恨既係佢自己，先話人傻仔。
人哋用返同樣方法對待佢，又發爛咋。前fan最清楚佢呢點。

嘩，蝦細路蝦到變救世主

陳怡呢條友真係好有問題
之前就出片笑大陸人
轉個頭又番大陸飲屎茶食袋底撈
重點係
佢好樣衰！

原來佢debate個條件set到天咁高，唔知仲以為佢港姐黎
其實佢呢啲人型垃圾，肯同佢debate已經好尊重佢。
幾乎所有人都係唔會同豬排慢慢約時間，隨時係自己網台/ 頻道屌佢。
Miss Pun
陳怡第二個人格-gary 驚左你喇

原來除咗「個人資料」呢個突發嘢要俾
仲無啦啦有多個條件添
就係俾佢挑釁完話傻仔，仲要低聲下氣叫佢女王

訓L醒未啊，怡嬸。

搵人治下佢

其實佢係咪以為自己好靚？ 得對肥波
Miss pun 就正好多

陳怡好做戲feel
一路fol開佢，唔覺得佢有丁點善良。
拍片好nice咁話幫女仔coaching，跟手就ig/ youtube河蟹討論區鬧9人地煩，唔好再sd email否則公開晒對方資料。

支持搣時潘

姓潘嘅小姐份人都唔錯

曲線都無用

拍片就話講社會要接納不同意見，但自己留言版就刪哂所有反對聲音，陳怡依個八婆真係好撚矛盾

係，佢連fans都鬧，隨時可以反面出賣人，香港人唔課金畀佢就出賣全香港，永遠只係對錢付出真心。

佢已經無哂藉口推好7

無人應約就話人呢埋
有人應約就話借佢上位

分分鐘一直有人想搵佢debate 一直都係佢自己唔敢面對

呢塊大陸西真係死全家！

miss pun你好呀。

雖然我唔知你係邊個，
但敵人嘅敵人就係我嘅朋友
support

陳8一出新片，第一時間通知去負皮

笠水

揾人將條片sd俾is班癲佬啦

有live要睇

推到條垃圾死肥婆出黎面對

笠水狗

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

無賴

有大好機會可以同miss pun辯論都唔珍惜

呢d白痴只識得係鏡頭面前聲大夾惡

Miss Pun

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

同林鄭一撚個閪樣，龜縮

陳怡係咪俾鄰國lin住緊春袋
突然del ig/ fb
又需要返大陸做嘢
可惜大陸西d 片都backup晒lu
你之後del都無用

好唔尋常，大陸人都翻牆玩IG/FB，佢咁樣del晒，一係有利益，一係有痛腳。

究竟邊撚個咁重口味

一定要搞到佢關Channel

其實佢咁憎香港人
可唔可以唔好講廣東話

佢之前同咗個北佬一齊
係咪比人影閃卡

佢真係好樣衰
諗起d 藍絲拎佢黎J
就覺得佢哋好慘

支持Miss Pun

好撚7

啲閪女人真係好鍾意用 嗚嗚
收皮啦陳怡又肥又醜又無point，catgril真係好過你一百萬倍啊
咁驚畀miss pun公開處刑就塞返入私煙個閪啦
仲衝出嚟柒

有無見過辯論係視像通話啊咁？如果辯論唔可以質問本人嘅問題的話，選舉辯論嗰啲唔係辯論係咩黎？通常辯論仲有觀眾提問環節添，定係佢對辯論嘅認知停留係小學生辯論比賽？淆底唔好搵藉口。

利申：中學係辯論隊

點解要不涉及你我先可以叫辯論乜logic黎

咁如果個辯題係關於香港，咁咪涉及兩位辯者囉係咪要討論外太空先得

大家繼續喺YouTube推Miss Pun同Ray Ho嘅片上頂

強烈懷疑管理員全部都係佢分身，唔覺得背後有軍師幫佢諗嘢，打出嚟都唔經大腦。

sor唔小心sd多咗張貓圖

肥閪大食掛 條友真係好嘔心

笑死 我以為佢係陳怡既邊個
有貓 一定like

唔好沉 ！繼續支持miss pun 直到成功debate

支持任何人搞鳩條肥閪

邊個嚟？

咁嘅po 都有自爆睇？

呢個post根本係我本人開嘅，我用真名上連登

-推

支持 rayho 小朋友

支持Ray Ho

說好的大波呢？

我哋成班哥哥，姐姐支持Ray Ho小朋友

唔好侮辱成人台巴打

好cute

唔好j我隻貓

推Ray Ho做新一代良心YouTuber

Chan yee你條臭閪 你係咪睇暗網睇到癲撚咗啊 死on9

其實佢想龜縮到幾時？

一世

你幾時時佢有走出過佢自己個世界？

尋人啊

搣時潘，全力支持你收隻豬閪皮！！

miss poon好撚港女
陳怡就成個八婆
兩個都有對肥西波

miss poon中學個陣瘦到成條柴咁喎，
本身瘦底肥得去邊？

我覺得send email，send佢啲醜態送畀佢

不知死活，站錯邊喇你陳怡

有發雞癲，佢咁叻唔好再拍youtube洗藍絲腦啦，去創業 用低成本去創業。就係做雞畀大陸佬全套$100執一劑。一定唔會被人牽著住，只係被大陸佬碌野插住走

補番意全文圖

陳怡仲龜縮緊？快啲出黎DEBATE啦

陳怡尋日7/31放片，快入dislike

dislike之後，仲要舉報

有冇陳怡前fans 解答下，我呢兩日先知有呢個人
點解佢最初既片同佢依家好似係兩個人咁
連把聲都唔同，點解會咁

支持Miss pun

倒不如…

我要罷工

唔算FANS,半年前間中睇下,
200萬人上街前,一路都正正常常,好似冇講送中既事,
到200萬人遊行後繼續一路都冇評論,冇任何表態,係平行時空,
去到200萬人上街後第2,3個星期,有人搞白官聯署叫美國收返香港之類,
佢就開始發癲,轉做深藍,狂出片鬧示威者

佢當年講過有支持雨傘,不過後來睇到香港政治失望,改變唔到之類
以前更加成日拍片笑9大陸人

連登永遠唔識冷處理
係咁幫人谷view數同make noise

佢啲人唔係黎自連登，係啲藍絲同大陸人，自從變臉之後升得超快。連登唔會點幫到佢，一來唔會訂閱，反而令好多黃絲前fans退訂，開佢條片幾秒去留言都唔會加到view，最緊要係要大規模舉報佢。

佢成日講野做野一時一樣
最早講肌斷食個陣 就話連洗頭都就甘清水洗唔用洗頭水
點知之後18年7月個陣就見佢出片推介洗頭水
肌斷食之後就話要做vegan, raw vegan 個隻，蘑菇都攞嚟生食
依家就又肥牛又蟹 大陸興啲咩佢就食咩

之前又成日拍片笑大陸西 機場個條片係個機場度周圍痞 跳廣場舞又唱歌 瘋狂恥笑大陸人 仲開片反擊啲五毛留言
依家就當正自己先知咁話香港人墮落blahblahblah

miss pun係咪用對奶壓學生果個

Any j 圖

唔好理佢，佢就係想推高view 同出夠，唔理佢係最好

陳8又出片，巴絲們請出手，我已disklike 加report

dislike + report先係

唔理佢之前，佢出洗藍絲腦嘅片，一條短短時間內已經200K view ，而且好多家長父母嘅仔女，都話開始發現佢咁老豆老母無啦啦會睇緊 有睇過陳怡嘅洗腦片，情況已經擴散得好快。
仲可以唔理佢由得佢蔓延？

PUSH啦屌

小姐出嚟辯論未？

Ray Ho好波

好波

樣又衰 身材又差 講野又低b
點解連登仔之前會捧呢d垃圾

夢露絲打share陳怡女權片
過千正皮

原來係火山灰共諜黎
一到關鍵時刻即刻露底

成日都係咁
講左幾句啱聽就捧到上天
連登仔心靈太空虛啦

成堆師奶：陈怡你同我思想好接近！

哩一條片分析陳怡係點，都講得幾好

(睇到10:49)

好撚嘔心

細路好撚型呀

型撚到